葛珮帆批評年輕人「自以為在爭取公義」 又突然「懺悔」：「呢一代年輕人好慘，我哋做得唔夠好」

葛珮帆突懺悔：我哋做得唔夠好

出席圓桌會議的包括警務處處長鄧炳強等嘉賓，以及多名民建聯成員。民建聯立法會議員葛珮帆指年輕人無底線，純粹呼喊口號就自以為在爭取公義，「有邊個心中冇追求公平、公義同民主？但係咪用違法嘅手段追求？係咪燒死一個人就係良知？」她又批評部分家長將教育子女的責任全推到教師身上，「個個都覺得可以cross the line，大家圍爐話警察殺人強姦，話要用暴力打倒共產黨 。」

及後她突然「懺悔」指「呢一代年輕人好慘，我哋做得唔夠好，大家好忙好忙咁過每一日」，指年輕人目光應放遠，「香港只係好細嘅城市，我哋有好大嘅祖國，唔想俾人話係輸出暴徒的城市。」

影后

精神分裂症

自首未假博士

除左燒人同中磚仲有冇第二句

返巴基斯坦啦

落地獄食芒果啦假博士

拎個假博士銜頭出嚟呃票

貓哭老鼠假慈悲

收皮啦臭閪

如果暴力係咁不可取
點解佢唔譴責當年共產黨危害國家政權

唔可以用暴力
共產黨應該坐低同國民黨慢慢傾

條假博士自己老豆拋妻棄女，老母又跟佬走

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

辭職啦, 唔洗講咁多

美國而家暴亂比香港還要嚴重，咁人地外地外國又會唔會話美國係輸出暴徒既國家?

送中就係違反公義囉.銅鑼灣書局與四季酒店綁架案,明顯係無公義.
係咁簡單咋.

桂敏海同李波係CCTV前認罪而唔係係法庭,呢下嘢有咩公義?

嘩 咁你咪好撚醒

俾你共匪洗到腦就慘

佢地全部人都係癲嫁，癲嫁

去做雞囉

假博士

落地獄啦仆街

唔敢殺人就咪扮戰狼啦

好自豪咁講香港係輸出暴徒

係咪燒死一個人就係良知？

邊個俾人燒死咗

踢出立會，會慢慢好
重光香港

狗養珮帆

大灣區香港省歡迎你
要培育奴隸中國大把人才

中共戰鬥力驚人
要贏只係淨低透過戰爭滅黨

自以為有博士學歷，又突然唔講

選舉近了

榨盡下一代利益既一群向後生示好 代表咩

假博士以偏蓋全

年輕人批評葛珮帆「自以為在爭取學位」又突然「懺悔」：「呢一個葛珮帆好慘，我哋做得唔夠好」

應該要努力争取褫奪佢學位

人地就巴基斯坦，佢就只係一條爛坦

Greenwich University

想打溫情牌
鄧pk都係咁
應該係同一個agenda
老一輩好受呢啲嘢
大家要做好文宣

一句係真心話
另一句係客套說話

係la係la 咁點ar. 吹咩

鬼拍後尾枕

一個成功嘅地方唔係睇土地面積

屌

鱷魚

岸狗！乜嘢「唔夠好」？係好𠹌曳！

應該想講67年林彬之死

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你哋保皇收黨就幫到年青人啦

支那雞

燒死燒死 死左未姐而家屌你老味

年輕人可以慘，但唔可以爭取公義

精神分裂

嚇傻左

假博士 真羞家

假博士仆街過何妖, 唔單止做小丑 做好多野害香港人，好有侵略性

歷史話俾我知
工聯會以前都曾經被人話過係暴徒
自以為公義反英抗暴
但今時今日佢地做緊立法會議員同高官掌握無上權力

邊個燒死咗

唔係死左啦咩

真係好想餵舊屎俾佢食

有邊個心中冇追求公平、公義同民主？
你同你身邊班畜生會有？

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

係度扮啲中年黃絲，想呃佢地選票

無左民建聯班垃圾香港一定好過D

超過十成熟

次次都講叔一燒，親中派做的野全部睇唔到

smelly pussy fan,臭閪帆

精神分裂？

//係咪燒死一個人就係良知？//
又消肺祥哥

講得好
根本講到尾就係想攬住個權唔放
唔肯交番出嚟俾人民嘅一個藉口

講黎講去都係得叔一燒一個例子

民賤聯立法會議員葛珮帆指假博士無底線，純粹畀錢買學位就自以為在追求學問，「有邊個心中冇追求學問、知識同智慧？但係咪用欺騙嘅手段追求？係咪買張沙紙就係良知？」她又批評所有賣港賊將教育制度的失敗全推到年輕人身上「個個都覺得可以cross the line，大家圍爐話黑警冇殺人強姦，話要用濫暴打壓市民。」

及後她突然「懺悔」指「呢一代賣港賊好賤，我地做得夠晒賤，大家好無恥咁過每一日」，指年輕人目光應放遠，「香港只係好細嘅城市，我地有好殘暴嘅共產黨，唔想俾人話係輸出暴政的城市。」

我淨係知有人虛報學歷, 搵錢買學位, 不學無術

巴基斯坦博士

1967年工聯會...

1

9

6

7

做比邊個睇
我地都冇得選你

我想問吓有邊個政權嘅建立唔係透過武力

哭撚左

想贖罪?
絶對接受
比個提議你
切腹啦

成班鬼

香港只係好細嘅城市，我哋有好大嘅祖國，唔想俾人話係輸出暴徒的城市。

細你老母，香港係亞洲最偉大既城市之一，你個臭國就真係又細又野蠻

假博士借啲意矮化香港
快啲躝去大灣區啦